[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4462)

又輸錢喇

快

垃圾馬

slow

FAST

角大仲有無得叫?

山雞24

fast

下半場又冇角

我櫻10.5 要開呀 快!!!!!!!!!!!!!

試下32

8倍抵買
各位快撚啲

買左大波 唔知燈唔燈到呢

山雞第五

15mins 5c ho lun easy
casheddddddddddddddddddd

入多球全格啦

中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goalll

3:2

32222222222222

2:0 追客ng 就唔入, 已家就連入2球

紅左仲勁

嘩屌！！！！3－2！！！！

Wa 8.5@ng

3:2 紅左都入 柏g你仆街死啦

唔係下。。。

回返

我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我命令你33

紅左特別勁

哇3-2

派未

反cup節奏

4.5bbbbbbbb

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

jm9

夠撚膽追和

上盤補飛

你中wo ching

下 咩話
3:2？

上盤
震未

紅左準備要cup

屌 一買就封

真係8倍ng

我屌！！！過緊數呀！！！！！咁快入做乜？！

-1咁樣輸 痴撚線

山雞下球回返盤

咪gel

假波呀dllm

哇屌我真係好撚勁咁都估到

澳假永遠紅左個邊入

下盤手足又可以叫春

客ng
撳咗一分鐘之後即cashed

仲有一球

山雞和波 10 1 100

加利賀柏 一換 2goal cls

假到 中圈開波兩下又交失

我了

屌你 追4-2

我

I

出面開6倍ng 馬會開8倍 又派錢

入多球得唔得

快撚啲俾多粒 追咗5/5.5b 外加手持上盤 珀g上啊

hooper> balllllllllllllllllllllllllllllllll

珀斯ng撚狗了

有

踢多個都輸盤on9柏斯

主其他！

lm

假波未

8倍ng

多數下盤以為有得叫下既時候
主會再入

輸咩盤

搏佢降盤有料到囉

Lm

真

ME

入多一球 想收全格大波

主ng

紅左仲勁？

4:2完啦屌

7.5 100%

主半大半主 4.5b casheddddddddddd
8.5b 山雞4ng all jumpedddddddddddd

Q

4:2 集合區

山雞3ng

主ng了 多數撚狗

紅左都9倍和波

想睇山雞假波

上盤震緊

主隊教練一換自己親生仔出嚟就輸返兩粒

42 33是撚旦快

入多粒大家開心咪好

追注反cup

夠膽你就3:3
我即時退時波Post

喂整個12碼比阿叔睇下啦

屌，個入球落到，我跟住即刻補左

山雞有得輸半 仲想點

柏G入多球

垃圾大衛波波入未

走啦屌

鵝鳥爸爸

珀g上呀

唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係平半盤咩

半一

你話退出已經係日常 冇乜驚喜

我補左飛 怕劇本

再追 珀g 6ng

好

追追追

山雞一有hooper 勁撚左十倍

6連c未

5wo u10.5

想睇假波

珀斯打多個竟然守

屌你老母上半又唔見咁勁 宜家又比假希望

42

假波

平半山雞假希望

c兄同路

5:2 ok?

唔信山雞又贏盤

個盤最尾轉左半一咩?

光輝gel

42先啦

覺得仲有一球

提提各位補飛安全
小心劇本

我補左驚左佢

5ng未派，冇錢補

一定要無柒頭阿

有無假波呀

又勁中 我了

咁樣紅左都3:3即刻跳樓

唔好啦 唔想彪退出

3-3

上

補時2個12m

好似有位ching -1和

想睇 係就精彩

又黎

鳳凰cup未

又贏

山雞上啊

俾撚多個粒我

-5c ah 快!!!!!!!!!!

9.5s點輸

10mins 5c 易撚到

補左飛唔怕

踢小個仲勁不如場場踢小個啦

珀斯尾段玩守

白痴光輝，去刷角咪唔駛輸

4:2未

no goal了

快手 4:2

真係幾撚假下 下半場一開波明明仲禁屌緊

刷角啦

85 no goal 1.41

係澳職先咁on9 人地紅左踢小個對家都要死守

墨城特別注項有冇師兄買 仲未派

假波到咁

完場先

刷角啦屌

10.5s收錢未

角大又死

想唔想發達❓ 125倍幫到你

3:3未

會唔會和到

150啦

696事件重演

Feel到珀g 會有多一球

追和pls

假希望

33味

山雞

澳假一日未完場都有希望。。。

4:2

和波落飛 唔係掛

Cup佢呀鳳凰

上呀 加利胡柏

係喎

4-2

冇時間啦 33 42未呀

墨勝劇本

3:3

岩岩墨勝和波夠落啦

90分鐘 珀g會入

3:3上呀

Feel再到會33 下盤手足準備收錢

快啦 3－4 叫爆

3-3 goal

絕殺未

快手3-4
補左150 倍

發下夢算啦，邊會叫到

30mins 0C

3:3未牙

感覺到我啲運氣嚟啦
第四球✅
第五球✅
不過心靈投注

下盤24

補哂主客ng
唔中今晚休息

好有feel會有12m

上呀 珀g

柏g hea撚到咁 擺明等緊反cup足水再做假疲

半5全6

3:3未啊屌

感覺會追和

12m 快

珀g上盤穩如狗

屌你老母科拿路利 入球@1.88

邊隊都好啦屌
入多球啦

有種就絕殺和上盤手足補哂飛

3比3 好嗎？

快入啦屌

追和未

假球gogogo

即有

4:2真係有

快3:4

靚波

輕鬆到

估到

好彩唔洗休息

中

屌你老母 買山雞就珀豬入 買柏豬入就山雞入

6球6c

今場係入球nba我屌你老母

4:3 主其他40倍 俾我中一次plx

科拿路利終於入

屌你老母 4:0 先俾人追和唔得既

5.25大波全格

入球仲易撚過刷角

科拿路利

哇我屌 唔屌唔入

犀利

主6ng 3.9
紅左仲想和

diuuuuuuuuuuuuuu

補5

山雞再入 快！

科拿路利係救世主

4:3主其他！

今日幾順

好撚靚

封埋盤

6個ng all jump?

今晚有運

5.5b真係有

針兩個

補幾?

入多粒快撚D全格啦

場波好黑，掂唔到個人都紅

5

兩連角快

立即完場ok?

4:3 plzzzzzzzz

4－5未

5:2保平安

77777777

一禁主ng即入 屌

7777777

5比0 5比1 主其他 係冇買5比2

刷角屌

客隊15倍有機

-1

而家先7

7777777777

主禁屌番啦wo

4連C

7.5-1！

柏g食屎啦

88888

又中............

4:2 7c ft

一場半6全8
一場半5全7

8c!

88888888888888

888888888888

7.5gel

99999

－3c

4:2 8c ft

888

-4c

贏夠未

....個個7.5gel 你仲-3c

山雞球迷了

roma big c

咁都連到c 利害

4:2 9c

8C

柏G輕鬆casheddd

吹咩

4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft4:2 8c ft

如果最後4比3就好 冇得派

好彩最後追得返-1 嚇撚死

澳假冇咩事都唔好買平半下盤 多多錢都唔夠輸

咁都有角..好感動

5:2 60倍針

8.5b jumped

失控

絕殺角

7.5 5倍goal

柏g真係Cls 3:0 俾人追兩球 再絕殺4:2

10.5小舒服收錢

假波嘅精髓就係要人估唔到

阿祖安隆拿 上述事件沒有發生 仲未派

揸住三粒咪撚下班下盤賭仔

執返山雞第5球 澳假有贏錢
休息陣今晚繼續

今晚德乙又有9.5買

好似個個都買山雞客5ng咁

正氣柏g

真係傻尻無買4:2

大家都背熟左個劇本

墨城2.5b推落珀g 2.5b

慘撚到

鵝鳥

馬拉松未開始已經輸晒

-1100

-200

2場大波上盤
輸錢既諗下仲應唔應該賭錢

我明明想做賭神

我唔係想做燈神呀屌你老母

你估我真係好想做燈神 好似小醜咁娛樂人呀?
我明明唔想咁架 我真係唔想咁

助人為快樂之本呀ching
每個人都有佢自己既價值

買角大輸

唔想成日輸？學下點樣睇盤

我買5 0 51 主其

上盤日

我真係好憎我自己

憎咩啊 1點半再嚟過啦

賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
4.5/5B

秒糕就細
唔秒糕就大
識玩了

今季墨假幾時糕都係大

上場先比柏g 0比0陰左2,3雞

今晚又有羅馬隊垃圾

中到我都唔好意思

角大點睇

羅馬得1格角,,,

澳假暫時適用ge劇本

想買佢斷腳

墨城開始跟左 追返前兩日個d

今晚有無心水?

荷華高斯6場未贏過 開一球初盤

派錢

請出招

上盤等收錢

希望中曬

半一比狗買

我了kc

單單復活未？？？？？？

3.5b個個巴又話派

等到星期日

咁你都信

中左波咪大家開心下 贏左既20,30份之一
走數好黑嫁喎

今晚啲波點買
得羅馬嗰場有啲信心

角球全死，3串4差1關先中曬，比珀g條仆街絕殺搞到收少1000蚊，好彩補左山雞4th goal(3.1倍),5th goal(8.0倍)先補返條數

有冇人贏太多搞到反而冇信心落注

我琴日由350蚊贏到去而家3200蚊

有..依排平注玩KEEP住上升中 但間中又會輸幾注. 搞到自己都唔知邊注先會贏 慢 慢推算.

巴打點解咁快
有冇教學

首先唔好有追數心態

首先人地贏錢唔關你事

智甲2.5b 100% 中左派我

10.5s gel

屌你老母

屌你改左名好撚難搵你

搵佢做咩

今晚羅馬點睇好似傷左件主力

屌柒佢

頭先睇小丑女

Y雖然我呢排瘋狂贏錢

呢到都大把小丑

一場都無益我唔屌柒你?

弱智都識買澳假角細大波

我弱智都無

初步想要太師

聽講你好撚準

定係唔好買盤呢 我頭先買盤輸到傻
買即場大波竟然嬴

櫻櫻 單單做乜撚連tg 都del 埋

補返先
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
山雞4.5/5

好唔好睇
諗住返去澳洲睇

由而家開始 我買完盤會再補多條飛買自己對家FG
琴晚試下咁玩買左包包FG真係中左
可惜係細注諗住做下實驗

唔好睇不過啲歌幾好聽同埋小丑女幾好j

真係純好運
比我4串11 中曬收差唔多2000蚊
跟住山雞食rc前後 我追左佢2次入球
係d角大全死，圍返都有賺

準備好馬拉松式輸錢了

澳假d角中撚曬風。。。唉

大家好

敏蛇我了

單跳變連莊
呢d路真係好好賭

好掛住家樂

特雷榜尾仲要讓平半

特雷x達斯

失去左方向

有無追數料

羅馬100%

1:30又係我表演時間

啊特

唉屌你老母認真賭輸先

咪又係輸

點算

半大24

針咗30k 得返2k 可以點做 想死

買２次第３格

扑中就返生

定係買條4穿1

借多28k 一場All in落兩倍即回本

輸咗跳樓？

輸咗借60k

借60k，一場all in落兩倍即回本
本多終勝

講真，大家唔好賺得咁過分，馬會依家閂哂d投注站，少咗客源但都要keep住交租，萬一大家贏得太過分，輸到馬會破產就唔好

同雷加榜尾讓平半一樣

比埋個2k我之後去死

利是+4200

阿古路(仆街撚樣)

得返200...仲要冇工開..點算..
有冇追數料

咁少都jer

31306756

唔洗理條傻尻 佢撚狗

31 520 520 （馬會AC)

一早封左條傻9

100%

真 我都封咗
不過見到個名 所以提下巴打咪中伏

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

ho ball

下 唔通要贏？

其實呢段係咪擺d精落個口再刷到流牙血個位巴打？係咪叫火柴 我識佢....

我了 新年快樂 贏多d

抽撚左10年都未抽 我屌你老母呀 中我未

唔該 我想請問馬會拎錢既counter係邊度

咁都識

你半年前都爭我隻雞脾

賣女孩的小火柴 好似有啲印象

我食咋ma又唔撚係你食

Pm

認真 之前介賭群識佢 初時都正正常常 後尾佢呀媽走左... 大受打擊 拎左舊錢 都好似有幾十個 之後開始賭到走火入魔 佢閒閒地都皮幾兩皮一場波 但其實佢出面d數多到想像唔到 乜撚野電話數 123線數齊曬 但都繼續賭 輸到爆曬廠 中間試過2-3樓跳落黎但冇事 入左廠一排 佢得返佢老豆 佢真係買乜輸乜個隻..之後愈賭愈癲 介極都介唔到 幾十個留比佢同佢老豆其實如果唔賭 可能救返好多野 但佢選擇繼續賭 之後你地見到食精刷牙 可能就係佢中後期既時候 失去左理志 最尾佢真係冇曬錢 借無可借 比財仔上門追數 佢冇面返屋企 佢係街到流浪 對上幾次見佢仲要執2手飯菜食 訓公園個d.... 呢家都唔知佢點 話曬都幾個月既事 更加想像唔到佢得返佢老豆 仲要一把年紀 點樣面對 唔係話想講人是非 但真係賭累死人
利伸：我講大話仆街死

想問個十三曲尺手係咪死毒撚要刷存在感

好靚仔

你點識佢的

都好耐啦 年幾兩年 個陣又係輸到仆街 識條友介紹入左個whatsapp群 之後大家吹水識

Payme 轉數快？

今日針左19.2k. 求追數料

德乙繼續9.5大法

9.5B大法?

條友弱智？唔怪之得賽馬會咁有錢

忍唔注重注左里爾和波

輸

買s

追角大輸撚死 早日迷途知返

好想賭球

見到你真人一定咁敢咁撚串

運氣話黎就黎 話走就走
有運追幾多注角都會中

呢條友咁似大岩蛇真人

張圖無彪哥已經唔合理啦

彪哥都無好打極有限

你唔好呃我 星之力圖我都有keep

有無堪輿學家解釋下點解西班牙盃下盤咁撚惡

皇馬巴塞廢囉on9

ky呢

咁黃潛西維爾華西呢

都係廢囉on9

上大學後，我要長跑全部奪冠，入樂團，校內。

atm仲要一早輸比隊西乙2組

1點半兩場求水 快 串一串

大家鐘意睇我贏錢定輸錢

仆街尋晚諗住其他隊出曬局係做俾疤狗走咗去買

主其他2串1

達斯和波盤王

你咪玩啦

話時話 提款次數過多係咪要等結算第二日先再提到
我已選擇自動轉帳

1:30兩場半主 點睇？

海登咸半客

特雷斯登似和

和和

冇連銀行可以點拎錢

燒比你

一點半兩場重心下盤

求德乙追數料

聽日 ＪＡＰＡＮ ＳＵＰＥＲ ＣＵＰ
應該會超級大比數

咪再賭啦

兩場上盤

9.5 x 10.5

辛特候遜
達斯泰特

咁一上一下啦

大定細

1:30即場翻身注 上盤

邊場

屌你呀

達斯泰特[0/+0.5]

有料想知再講

望左好耐 達斯串辛特都幾有信心

0130即場有冇角？

德乙唔開即場角的

艾拉x里爾x博落
聽朝訓醒收錢

鳩買
半大2x1

兩場對晒

HI 老4

終於碰面

我2x1一向穩定中一關

就快見唔到 我就快針死

講

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利 戰績如下:
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
山雞4.5/5B
太師
辛特

點解唔冷靜下 等星期六殺狗會片甲不留

屌，係喎
冇即場不如唔好開 屌佢個西

深喉會刷角
第3格

130
2場都下盤角大
共4注

Dresden 半大全大

信下乃木巴 輕輕一屌睇波算

達斯fg x 海登

入唔切錢買 算

特雷小球收息注算

是日重心荷華高斯盤 @1.77

細波 一開波就gel得

蚊注半細2x1睇下幾時爆

最近好撚中意買半細
係咪轉左性

特雷
海登

咁講唔講好

我細細聲講 達斯

111111

20200207 針針針
1 墨爾本勝利 [0/+0.5] @ 1.93❌
2 特雷斯登 [0/-0.5] @ 2.03
3 辛特侯遜 [0/-0.5] @ 1.95

仆街買唔到角

中左比你深喉

辛特大船?

2x1 2.5b

係 今次好大劑

達斯泰特10.5s

大奶絲我就岩
乃巴不了

2邊一齊開波刷角仲唔係假波?

開左波先講

特雷222222222222222

狗會停咁多日，點解廢老唔暴動？去晒排口罩？？

跟本冇分別 我冷唔冷靜都係針

又中

特雷斯登1:0

特雷1:0

特雷！

特1比0

特雷

差海登 快全格

半細已死

喂 爭啲喎

我敏點頂

特登吹咩

未撚驚過

頂你咩

買左辛特果班人 而家仲有彎轉
請立即買海登FG保平安 100%中

嘩秒輸我屌你老母

哇
半大

屌你咩特雷

11

1:1

nba

1-1

屌你老未1:1

達蒙準備反CUP

Woooooooo

特雷再入過

係有啲料

半大cashed

11!

中!

半大幾多倍

3.05

笑4

海登

要爆？

有無人買2場下盤？

呢場咁撚大，另一場細喇掛

頭場秒半大

半二全二

見有即場 就知係伏嘢多

辛特入波未

冇買
本身想買半細2串1

以身試伏

可唔可以俾個機會我收錢

哇
1:2

1:2 !!!!!!!!!!

EASY

好撚野1:2！

下盤CASHED

1-2

Woooo

大波易撚到

中 again !!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚野 我頭

你賺左啦

包尾唔係無原因

可以

４分鐘１球

９０分鐘入幾多球？

另一場細撚硬

達斯泰特10.5S 頂撚住
海登海默10.5 快!

Nba

１６分鐘２：２

東網星期5晚直播既德乙成日都半和

我敏一開波冇15mins 就爆左2.5s

90分鐘會幾比幾

辛特侯遜 刷佢老母未

人地呢個禮拜贏左成10k都黎

齊心半大呀

-6

２５：２５

望海登全格算頂你個肺

相信會係40比0

15分鐘收錢
3.05 2.05

跟左

誤中假波

特雷斯燈cup未

話說 我偷偷跟左你鳳凰

訓覺 gel!!!

我知呀 咁佢po果條 我咁講姐
咁事實係爆左

海登海默1:0

海登！

01

海登goallll

真係１６分鐘入波

不過另一場

辛特侯遜 係時候刷佢老母

齊心聯

辛特又派膠
我屌佢老母

2場下盤 舒服！

海咸勁呀

-9c dllm

辛特大船JUMP

嘩仆街好彩冇買姐
原來真係燈神

海登原來派錢

全下盤Gel

特雷cup la diu

2x1.....

Try

細波想死

真
仲on99要左big c 想4

齊心呀海登比多粒半大

兩場下盤

我真係好撚準

me達斯串辛候

勁到

點解咁多人買半大嘅

排11果隊唔買買18果隊

玩得好偏門喎

咁快gel

即場下隊係咩

早講。。。。

佢肯刷c 就會cup
就係咁撚易

齊心聯又玩齊心下盤

賭波唔係咁睇

又黎大波小角

有幾撚準 見過我未

早成粒鍾講左

懶獨特

差6分

屌 仲係2c 點叫 訓

大哥你真係好勁

禁屌對家入

中7關就派你500

又上盤針

派?

特雷3c

達斯泰達成11場和

好我會記住你 1834633

一陣就22

皇賭又個個辛候,?

得仔 幾時反cup馬會
想你有一日係收錢

海登中

贏緊唔gel等幾時

你買埋之後嗰5關既對家

haha

德乙即場極小反cup 海登應該穩

德乙齊心半大全大角大上盤快

皇賭有條友係咁jer你燈

無錢買喇

達斯泰特中?

佢唔係不嬲燈？

海登應該係半場前再入多一粒

乜撚野辛特侯遜呀
識攻唔識入呀?

尊重未

2場上盤點部署好

皇賭班撚樣夠燈

大波易能到

嗯？我都唔係太想贏錢
做燈幾好 我覺得
輸哂咪入 又唔係無

全下盤大力Gel

型撚到

兩個都燈，咁爭咩？

海登咸 下隊入球

仲話地獄主場 原來垃圾黎

辛德按屌比人入

點撚賭呀又輸

五十步笑百步

屌 咁我不嬲都唔係玩開盤既
又唔係睇盤師

艾阿恩入未

即場買咩好

型撚到
又一個有錢仔
爸爸我了。。。

33333

下 我訓天橋底...

辛特win

海登上場又唔見識入

客ng

點解會無角球？

因該有一場反吸開上盤

睇下邊隊啦

比人射中一腳就入
廢撚到

我有個靚天橋底位置 風水好
咪撚過嚟踩場
唔係見鑊打鑊

Me?

你睇下個績 其實55波

特雷 客隊守好廢

榜尾都學人地獄主場 知咩料啦

我直覺海登NG

澳職我都以為有一場會開下盤

有個肥仔過嚟話想要
打撚到佢叫老豆

444444
-7快啦。。

比人威下啦

44444

轉左玩盤一路都未贏過

講真，入得來波post嘅都燈架啦

海燈高水入2.5b

唔好拎我黎同你地比

皇賭話咩兩個上盤兩倍以上

平注有錢收

就開撚哂下盤

收嗲啦

搵個靚位 好風水
日日屠殺馬會 之後去叫雞
夜晚去汁2手薯條
日日係咁per9fect

轉平半還好 主場初盤2倍平半真係好伏

我新年到宜家1000蚊注都輸左近三萬
出面賭錢幾日都未贏過

身家起碼8個0

呢個世界就係要有你呢d人

麻雀比人屠撚左變弱智
戒算

海燈Ng 買得過？

艾阿恩goalll

一野轟落去就係

點都好啦，入得波post咪撚扮四條

屌咩又買中場角小

Same 辛特唔刷 迫撚死我

罰球一野BAN落人牆到

差注3.5@3.8

條友跑跑下會自己訓低 點刷角

計埋毫子個兩個應該有

中 準備3-2

真 今日一家輸三家

辛特-7 快

Who

難啲 我買3.5都係搏2-2
下盤2x1左

井底之蛙 當年高登波post個個都用心鑽研 好有料 係宜家d後生以為賭錢好易

辛特

辛特入波未呀

屌 皇賭話1000蚊2串1已經好rich
係咪未見過我以前鳩買主其他個啲

特雷冰撚到完場慘

900k甘岡2.25b呢

佳同 盤
雪之女王 角

一千蚊都覺得rich

連登咁多年你講得出邊個有料

4444

555555

傻仔

小野人有冇過黎連登

冇啦

有料都拎去賣了

不過好過之前啦 都有中吓

想4

阿豬阿狗都賣

D靚仔咁好呃

德乙下盤gel到硬

1-3

屌你特雷

１：３。。。
咁樣開３。５Ｂ ３。８倍。。。

屌又大波角小

3-1 搞撚掂埋3.5@3.8

達斯毒達派錢買小左
屌

下場要咩 要追數了

想貼事後飛了

Var

認真度幾場 呃哂啲傻閪會費
轉個ac換個名又loop多次
仲好賺

臭格掛

泰達fg慘死

咁耐都冇人買我料 慘

達斯呢隊on9
主場對面紅左件都唔識入
呢場作客就炒人

辛特和都唔得
上盤慘死

雪之女王 好懷念

下盤全格派錢
狗會傻撚到

6666

應該抖下啦

包尾讓人波
係盤手開錯定手痕伏鳩賭仔

每個人有唔同數目姐

特雷9.5有無希望

之前有個忍巴睇撚住佢贏 真係o哂

唔熟口熟面嘅係咪美斯

最後一注 唔想買盤 有咩買好

辛特大波-2

查多魯+1

海登咸ng追數

全下盤

辛特角球

半4全10ok？

呢位手足就識啲野

舊登定連登嚟

支持

小注補和

羅馬角大

特雷假波反cup ok?

半6全14 gogogo go

下場

舊登

屌你老母5年前

手持達斯x海登
入多注2.5s先

車神有印象

海登咸 ng未

D回憶返返嚟

唔係全部都輸番晒咩

有冇人借錢追數成功？

個陣識佢真人 好耐冇見

佢果陣贏百幾個喎 點輸得番哂

頭頭是露都幾勁

書包有冇出

個陣仲有ky既和波 唔知咩倍+4.5b定率

離歌上曬岸啦 賭到買左好多樓

齊心聯一定玩過關

我陣係認得車神 不過我好少上

車神評估製造商都有印象

個陣佢叫人計數先有料 屌撚到佢化

７７７７７７７７７７７７７７

車神都係鳩買6x22

點解可以咁撚勁

又係到想當年

刷刷刷

叫人計數唔係呢一兩年發生架咩

製造商係開bettips網個個 之後嬲得濟del埋個網

車神真人係咪信和狗？

好似唔係

先x

離歌D 即場細好勁

成班老鬼出哂黎

以前無咁多野講

特雷唔刷俾人刷啦

好似仲有個咩刀神定戰神

同人挑十場料

你係咪覺得自己好撚醒姐 咩世事都比你睇穿哂咁

今朝有位500k巴打
唔知贏定輸

唉 好想俾佢帶領唔知佢依家點呢

我記得係關鍵注，兩皮買中波膽

書包係邊 出水未

你jer唔切

過氣書包

自稱戰神 中二病到

好似贏半格

我係江欣燕窩粥

大概幾倍先 兩皮扔落波膽佢都幾夠薑

小刀

書包包輸

我記得好高賠

海登咸NG

即場主Ng 快 無時間解釋

入唔入都好
單數好啦

下球應該主

即場2.5b博唔博得過

一兩萬注輸左都唔似赤果陣你就會覺得好小事

未贏過大錢？

500k要分10次買？

連登仲有個忍住唔射 搭直升機個個

發現今日著黃色衫既隊都好撚廢

記得舊登見過有人過關中左派彩果欄係叫佢聯絡馬會

咪就係個個

私心想羅馬今日輸撚左佢

咁咪勁

海登2.5s

咁唔望未唔知有冇中好似啲六仔咁 淨係望有冇錢多 根本唔會對

呢期都唔知佢正定反

入波啦仆街

以前有人cap過圖係荷甲黎
我search到有人重提，係3萬贏39萬
呢下超級起機

半二全二>書包

半2世界級

跟佢水贏到仆街

如果3點全部 高賠 買$100
到底贏唔贏到錢

你都好勁有跟過

2:3

cup佢老母

留名睇4:3

入波都唔刷角

達斯頂住

辛特杯未

刷角未

刷角呀海登

咁都cup 到應該係本世紀top 10假波

海登有角未
差4隻呀屌你

唔好啦掛

你都好撚耐高手

33未特雷

下盤王上水

你第一日賭波？

咸 下盤 gel

咪停角啦臭

你同下盤瘋咩關係

你高登咩名 消防鬼 lemon 離哥 個d先勁

特雷 9.5s gel

上半場領先3球下半場比人杯都唔少啦

咁多人睇好羅馬？ 諗起拉素果場

反吸未辛特。。。。

特雷可唔可以顯示上盤既尊嚴

辛特cup得未

好撚辣，唔想羅馬贏

海登盤 2.5s cash左大半

海登ng未

刷多6cok？

海登角細gel/

準備半六全七

講左咁耐 煮個麵食先

狗會2.5仲存在 應該仲有一粒

辛特落德丙未?

1.5/2 買唔買得過

好掛住離歌笑

輸半未

場場角細搵你老母賭咩

買細囉

買細果陣就會大

辛特落後都唔刷
仆街死啦

唔